[Master]屌點解報左Mphil到以家都未比Offer我

是咁的。

小弟報左CU同Ling U philosophy。Ling U 仲話最後一年搞哲學系碩士課程，諗住實無死啦，無CU都有Ling U收我可以做下哲學痴線佬。我屌，到以家兩間都無比Interview 同 conditional offer 我。我GPA都係merit range，照計唔關成績事而唔理我掛。

我日日係到等，提心吊膽，唉做乜鳩。好啦我入房讀存在主義，反省我存在價值啦。

你唔適合讀哲學

why

收到風
CU(至少部分dept)目前未出Mphil offer

我都收到風，有大陸生同學收到CU全日制哲學碩士學位conditional offer。過3就得。

Local admission(假設你係)正式offer未有咁快

多謝巴打，咁以家我至少有心機做埋個畢業論文。

有無去巴結下潛在老細

mphil定ma 呀

MA就MA啦

哲學系文學碩士
定
哲學碩士(哲學)

正想問

未出offer 唔洗擔心

你本身有冇同老闆打招呼，所謂報名都係程序野
根本有offer果班，幾個月前已經揾哂老闆，interview傾好哂先入紙申請

我當年都係咁，12月老闆已經講明會收我

MPhil絕大部份都唔係讀哲學

如果係MPhil 應該接近出哂offer
MA (Philo)就仲可以等下...掛